{"id":968,"date":"2022-08-22T17:20:08","date_gmt":"2022-08-22T17:20:08","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=460"},"modified":"2022-08-22T17:20:08","modified_gmt":"2022-08-22T17:20:08","slug":"460-august-calendar-ortodox-2024-latest-ultimate-popular-incredible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/mpdnr-460-august-calendar-ortodox-2024-latest-ultimate-popular-incredible-bkfcd\/","title":{"rendered":"August Calendar Ortodox 2024 Latest Ultimate Popular Incredible"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>August Calendar Ortodox 2024<\/strong>. <strong>Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Cezareei Capadociei, \u0219i mama sa, Sf. Acesta include o serie de s\u0103rb\u0103tori religioase, posturi \u0219i zile de pomenire a sfin\u021bilor, bazate pe tradi\u021bia cre\u0219tin\u0103 ortodox\u0103. The Holy Glorious and All-Praised Leaders of the Apostles, Peter and Paul. L. (\u2020) T\u0103ierea \u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. The Dormition of our Most Holy Lady the Mother of God and Ever-Virgin Mary. Cele mai vizualizate articole din categorie. Alege\u0163i anul: ianuarie februarie martie aprilie mai iunie iulie august septembrie octombrie noiembrie decembrie.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/--1ZQcd-XQrI\/YAxMOJihjzI\/AAAAAAAAGHA\/j7diJ8GAKj8V2jLw6zBglNVhXSTxoIK_gCPcBGAsYHg\/s4008\/noiembrie.jpg\" alt=\"Calendar Ortodox 2023-2024 R. Moldova\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendar Ortodox 2023-2024 R. Moldova (Earl Gonzalez)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>August Calendar Ortodox 2024<\/strong>. <strong>Cele mai vizualizate articole din categorie. De asemenea, aceasta este a doua zi a postului Sf. L. (\u2020) T\u0103ierea \u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. Primele dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni ale lunii august sunt. The ecclesiastical year, which according to Byzantine practice begins on the first of September, is divided between movable and immovable or fixed holy days.<\/strong> August Calendar Ortodox 2024. <\/p>\n<h3>Este sf\u00e2ntul care a luptat pentru \u00eenapoierea bisericilor ortodoxe luate de arieni. \u00cenainte de a trece la cele ve\u015fnice, Sf\u00e2ntul Isachie l-a numit stare\u0163 pe ucenicul.<\/h3>\n<p>Macabei (\u00cenceputul Postului Adormirii Maicii Domnului) (Dezlegare la ulei \u0219i vin.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static4.libertatea.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/calendar-ortodox-noiembrie-2020-1024x715.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static4.libertatea.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/calendar-ortodox-noiembrie-2020-1024x715.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.aTi0GzfB2snTbO4QS_9_OgHaFK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox 2020 &#8211; s\u0103rb\u0103tori religioase din fiecare lun\u0103, zile de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/printablecalendarblanks.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/a-aparut-calendarul-ortodox-pe-2021-aradon-calendar-ortodox-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/printablecalendarblanks.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/a-aparut-calendarul-ortodox-pe-2021-aradon-calendar-ortodox-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP._mYJfvSgooJQnGOd8rChtAHaFS&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2021 &#8211; Printable Blank Calendar Template<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.impact.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/calendar-2.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.impact.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/calendar-2.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.kKjneBY6YmHZxGpvM-86OwHaFW&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>C\u00e2nd pic\u0103 Pa\u0219tele \u00een 2020: Biserica Ortodox\u0103 a stabilit calendarul &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.dcnews.ro\/image\/201909\/full\/calendar-ortodox_34179900.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.dcnews.ro\/image\/201909\/full\/calendar-ortodox_34179900.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.7GPStBE-ZtfgV-vLHWwQwwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox septembrie. Sf\u00e2nta ANA, 9 septembrie. Tradi\u021bii \u0219i &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/calendarro.com\/imagini\/ianuarie-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/calendarro.com\/imagini\/ianuarie-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.DtufmR7_0-uiYUrHzCElWQHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ianuarie 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/8e\/1b\/f5\/8e1bf5ab42e995cdd46193086aee2682.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/8e\/1b\/f5\/8e1bf5ab42e995cdd46193086aee2682.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.gmAUhS-ACp09rmhTGQgj0wHaKj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Orthodox Calendar Poster | Calendar poster, Orthodox calendar, Calendar<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/yve.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/CALENDAR-ORTODOX-17-Noiembrie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/yve.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/CALENDAR-ORTODOX-17-Noiembrie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1a_h-jwx-nUpbjEiFnWD8wHaFR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDAR ORTODOX 17 Noiembrie: ce sfin\u0163i sunt pomeni\u0163i ast\u0103zi &#8211; YVE.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.generalblue.com\/calendar\/2023-calendar-streamlined-colored-with-holidays-portrait-en-de-1020x1320.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.generalblue.com\/calendar\/2023-calendar-streamlined-colored-with-holidays-portrait-en-de-1020x1320.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.-OAVmWSgOzOTAmrILiUr4gHaJl&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>2023 Germany Calendar With Holidays &#8211; Photos<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/1652\/20125956\/1\/calendar-ortodox-16-ian-2021--crop-1610710986.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/1652\/20125956\/1\/calendar-ortodox-16-ian-2021--crop-1610710986.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jzKZzDk35JX3quIvhJxPNAHaEM&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>See? 40+ List About Calendar Ortodox August 2021 Patriarhie Your &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/assets.protv.md\/articles\/files\/thumbs\/900x\/834021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/assets.protv.md\/articles\/files\/thumbs\/900x\/834021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Xyi0FRGzdzCgF0pIVOgrbgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox august 2019 md &#8211; Despre via\u021ba din Rom\u00e2nia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2019%2F1%2F27%2F187697%2Fcalendar.jpg&amp;w=700\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2019%2F1%2F27%2F187697%2Fcalendar.jpg&amp;w=700\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.vMaLMkCRdXVry3AUS-jT8AHaFk&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, luni, 28 ianuarie. Mare s\u0103rb\u0103toare la rom\u00e2ni &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarlocal.us\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/8-iunie-2019-calendar-ortodox-ten-free-printable-calendar.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarlocal.us\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/8-iunie-2019-calendar-ortodox-ten-free-printable-calendar.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.lJ58xCdpDvjgMXCjWJXWUQHaPk&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>8 Iunie 2020 Calendar Ortodox | Month Calendar Printable<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>August Calendar Ortodox 2024<\/strong>. <strong>Cezareei Capadociei, \u0219i mama sa, Sf. The movable holy days are determined by the date of Easter, the most important of all feast days, which is in a class by itself. Calendarul cre\u0219tin ortodox este un calendar religios care urmeaz\u0103 ritmul liturgic al Bisericii Ortodoxe. The Dormition of our Most Holy Lady the Mother of God and Ever-Virgin Mary. Acesta include o serie de s\u0103rb\u0103tori religioase, posturi \u0219i zile de pomenire a sfin\u021bilor, bazate pe tradi\u021bia cre\u0219tin\u0103 ortodox\u0103.<\/p>\n<p><\/strong> August Calendar Ortodox 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>August Calendar Ortodox 2024. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Cezareei Capadociei, \u0219i mama sa, Sf. Acesta include o serie de s\u0103rb\u0103tori religioase, posturi \u0219i zile de pomenire a sfin\u021bilor, bazate pe tradi\u021bia cre\u0219tin\u0103 ortodox\u0103. The Holy Glorious and All-Praised Leaders of the Apostles, Peter and Paul. L. (\u2020) T\u0103ierea \u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. The Dormition [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/968"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=968"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/968\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=968"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=968"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=968"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}